Facebook係咪收得皮

人哋Apple,Google,Amazon,Microsoft全部開始做電動車

Fb 玩緊加密貨幣

Fb仲處理緊d人轉番去用icq

感覺唔會有加密貨幣超越bitcoin 寫得好過佢都咁話

信譽唔好前景不明，LIBRA俾人BAN過一次。

別人恐懼就要貪婪

285幾時返家鄉😭😭😭

坐十年咩都返黎啦

Apple電動車好多專利好似好正

拎住部iphone, 駕住架apple car , 幾型,
應該出埋潮tee, 潮褲, 潮鞋,
成套咁就正哂

佢係Deep State吖嘛
Ban哂其他咪贏囉

尋晚呢幾隻都升 做咩事

所以買佢就啱

忙緊關閉D反共page